到底未來有乜嘢工種係人工智能代替唔到

性工作者

之前有套戲好似係未來報告
戴左個VR裝置可以模擬性交，可以做男人屌人or做女俾人屌

到底未來會唔會變到好似威e咁

代母

社工？

Researcher

哲學家同數學家

但唔值錢

港豬唔係咩 講緊思想上

港豬算啦 冇得救

到時個個冇工做，就值錢

睇黎先生唔知咩係數學家

政客, 作家, 律師, 法官, 廢青

理論上係冇

人類剩低既係人類之間既娛樂同競賽

it dog

創意產業？

寫個可以寫Prgram嘅Program

建築師? 點program到人工智能去design

人工智能等於人類沒有存在價值的開端

創意

創造人工智能既人

當ai有思想有美學概念就唔係問題

奶媽

作家, 律師, 法官
呢3樣有d保留
作家已經有AI識寫文

AI做法官就唔駛再有律師
仲夠晒公平公正

外國律師firm用緊ai做discovery好耐

之前好似有ai已經寫過programme

你講哂啦咁

地鐵 波板糖人?

廚師？

Semi-Supervised learning 已經做到

港豬
AI 捉唔到思路，因為邏輯矛盾

5p
我信相係唔想學習佢地

咁個可以寫program既program點debug
唔好以為d programmer咁on9會寫個冇bug既program斷自己米路

好多project搞緊debug automation

同埋Program佬邊有識搞ai

髮型師

我覺得無難度

同藝術有關既行業

潮文

心理輔導有關行業

Eliza

account可能好多代替到

演奏家

社工，點睇？

水族師

有冇人睇過劉慈欣篇<詩雲>，講外星高級生命用量子電腦計曬所有中文字組合想作一篇媲美李白嘅七律但都作唔到，幾有想像力

好似有條四色定理就係用電腦證明

唔算係prove lo

好似只係試哂好多圖所有可能性都可以用四隻色，未有公式上既prove

創意先易

音樂黎講is all about combination

study曬music theory, 跟住黎作曲

然後編曲 就可以作到首熱門/冷門既歌

可能拍電影果d會難d既

不果其實哲學同數學都唔係無可能

雞囉

足球員 籃球員 etc

無人想睇機械人踢波掛。。。

諗起之前nike廣告

哲學電腦會唔會運算到大爆炸

ai嘅工程師同研究員

地產佬 同 倫敦金妹

動物園人類代表

啱啱先有新聞話google有人寫左款識寫ai嘅ai

Google 人工智慧成功創造另一個 AI 系統

LIHKG @ Android

但暫時AI都未有能力整套新theory

當有呢一日 已經係成個種族比AI取代

好似唔知邊到聽過
依加d cpu都係用電腦設計

老母

電腦幫你做哂啲嘢仲想返工係咩心態

運動員

人生的意義

運動員其實真係無可能取代到

練大隻